$8000 砌機LIST求評

SSD 用舊

7700但1060

1070貴好多喎

1060咪1060囉

顯示卡好快淘汰

我1070玩wd2 1080p ultra 60fps都keep唔到

應該轉番i5
新手

唔好轉i5 打大作下下full load

條LIST有無其他問題

唔覺有咩問題 i7砌完有排用
卡2-3年換一次攪掂
同埋睇下玩咩驚架姐 唔係個個都要開ultra
Btw期待緊1080ti
想到時入埋牙石4k 144 moon

7700 唔洗k
牛買大小小550-650 for未來換勁卡都唔洗轉牛
狗番隻ssd 攪掂

有stuttering/frametime高而不穩

背景程式有動作 會跌fps 例如windows update

i5較低頻都係一個缺點

7700 同7700K 有咩分別

我有i7 4790k同i5 4460

用4460打機不如玩ps4

144又咪係要勁卡

7700K 配塊B板做乜鳩

所以等緊1080ti 睇情況行sli
Sry騎劫左

7700配有無問題

主要係可以oc同唔可以oc既分別
唔超唔洗k版

k版有得超頻，default clock 都高過non k，不過超頻要係Z270主版
即使唔超頻都會熱過non k
自己諗

cpu都要谷到上144

用緊6800k 行緊4.1
睇下之後d game食唔食多核

我唔超頻7700算